Hi World, i am fine thank you.

and you?

I am fine thank you and you?

Hi world, I stand with Hongkong and fight for freedom. Thank you.

屌你唔好玩膠

sorry bro, morning this po will sink gala

What is the matter with you to open a post about say hi?

I am fine, thank you~

Dont make the world think HK citizens are dumb.

This came from a an old post.
Sb. asked how to communicate in english as long as he/she can with others.
And a person said ' How are you im fine thank you and you? '
and people reply ' im fine thank you and you? '
and you reply ' im fine thank you and you? '

Good old days

That is cuteif the world page too serious will be boring ga

Yeah i wish you can think twice before you post.

Chill out sis, this post will sink by tmr morning gala
Have a sweet dream la